Druhé zadáni přijmacího řízení.
Algoritmus


Spustitelny soubor naleznete ve složce "bin".
Soubory s kodem v jazyce Python naleznete ve složce "files".

Program vypisuje jednotlive prvky (zviřata). Uživatel má možnost zvolit si filtr, podle kterého prohledá prvky s patřičnou vlastností (způsob přemišťování).